正式宣佈 今晩係第一場勝仗

所有前線物資組 甚至黃大仙既街坊朋友 今日好多謝您地今晩大大增強左士氣 雖然都有十幾廿個手足被捕但係好想講句
多謝咁多位有份付出既

光復香港 時代革命

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

今晩大家都好勁呀

士氣高昂

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

支持所有前線！

好撚勇啊黃大仙人

全部人同我聽撚住 前線一就［撤退］一就［反擊］無死守呢條路

我地無贏，係黑警輸左，不論對陣定民意

某程度上所有人成功hit and run 先叫贏
有一個手足被拉都唔可以當勝仗

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

香港獨立

推推推

光復香港 時代革命

黃大仙

多謝前線

推

絕對係！黃大仙街坊好勁

推推推推推推推推推推推推推推

投石器

今晚兩場勝仗
1.wts
2. 紅隧快閃x2

一樣訴求都冇達到 冇贏

多謝各位街坊

咁多義士我地都會營救

黃大仙係勝
旺角唔係

下次要無人被捕

［Be Water] 我終於明白點解前線今日唔走

麻煩大家救下被捕人士
唔邊成日咁快退

旺角仲打緊

都希望保佑一下被捕手足，心都碎

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

一人一句多謝前線表揚前線！！！

你宜家呢刻仲覺得訴求係會實現到？

冇可能一步登天 但係今日士氣贏晒

pishhhhhh

高質

開始要救被捕手足

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

救手足！！
光復香港 時代革命！！

前線加油！！

勝咩仗?
幾比幾呀?
勝咩?

勝晒你班狗士氣 阿sir仲ot緊呀？咁燥既

諗起被捕手足要捱48小時非人道對待就好SAD
義武前線請受小弟一拜 第時一定要清算而班黑警

Respect佢地！成班on9冷氣軍師屌到冇人上前線就知

有野進步左
但唔好打丁打咁勁

唔好打飛機~ 冇小勝這樣野
依家點計都好 我們都係輸緊 係輸得冇咁難睇 同輸到仆街既分別
勝利只有一次~~~

keep 住個氣勢直落三罷

在此宣佈屌前線既分化撚全部都係鬼！！！

割你老母
兩邊都係香港人

有十幾二十個咁多咩
另外被捕人數比上次大幅減少

矛錯！！

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

有手足比人拉左 稱唔上贏

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

唔好講輸 係小勝 要氣勢直落三罷！

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！

咪玩啦師兄, 又黎5:0 咩
今晚拉左幾多個義士呀? 勝? 我真係睇唔到勝係邊

香港人level up

香港加油！！！

冇割
旺角咁多人俾人拉 我講唔出話勝
黃大仙街坊勇武 佔優勢係事實
互相學習 做得更好

多謝你地，真香港人！

咁大進步唔係勝係咩？就係有你班on9冷氣軍師日日左屌右屌 場運動六月到宜家仲要捱落去 你班仆街成撚日負能量 咩撚野居心

咁都勝仗？俾人拉果d係condom？

Now新聞尖咀警署嗰段睇到扯晒旗
長竹爆車窗 再掉著火野入去 仲有彈弓飛磚

少過上環好多 已經係進步 正能量please

明白加油

Push

咁打仗有冇唔死人打勝仗呀屌你老母 用下你個狗腦啦

都輸左班被捕手足

like 左
但唔覺開心， 今晚又有幾十個被捉， 我地要記得依班同伴 要救佢地

仲有各位前線 再細心諗下be water 既意思
被衝擊可散開， 但又好快聚得番
要做到水咁

未打完ar

俾人拉10幾個又贏

各位要俾前線知我地支持佢地 負能量撚一律ignore

多謝您地前線

唔認為係勝仗等於係冷氣軍師? 等於日日左屌右屌?

贏乜撚

旺角再有人俾狗捉咗

拉左幾十個

拉咗好多

今次進步左！佢地都要時間進化 今日已經少左被捕人數！

You must be shapeless, formless, like water. When you pour water in a cup, it becomes the cup. When you pour water in a bottle, it becomes the bottle. When you pour water in a teapot, it becomes the teapot. Water can drip and it can crash. Become like water my friend.

Bruce Lee

贏乜撚嘢？俾啲掌聲自己？

香港人好勁

士氣?where??

街坊力量好有用！
但真心唔想再有前線被捕，已經好多喇！

五旬節聖潔會永光堂
22 Heng Lam St, Lo Fu Ngam
2338 3825

有需要可以入去休息

勝你老母，幾多人被人拉左阿

旺角啊 仲有義士被捕啊 勝條撚啊？

各位要俾前線知我地支持佢地 負能量撚一律無視

多謝您地前線

捉左咁多個 你同我講勝仗？！
我地根本要再檢討呀

你個名無撚改錯呀

記住義士呀
唔好忘記佢地

事後再檢討 呢一刻要俾前線知我地支持佢地 負能量撚一律無視

多謝您地前線

我覺得要有一場極度和平嘅遊行
去製造返一個冇警察就無事嘅輿論

唔好打飛機住呀

比人拉左幾個今晚？

支持 唔撚係咁做
你用撚錯字囉
你咁樣等同打飛機 無意思
反省下 咪撚再推 或者開過個啦

發下正能量啫 冇打飛機

10幾20個少不了

聽日再下一城

點撚做呀 你開呀

旺角有速龍追人啊 有人比人制服啊屌

勝你老母 拉左既手足？

我等睇你點正確地支持呀

一個訴求都未有就贏

又講得啱啵，condom就係condom

拉左既當然要幫 但係打仗邊有0死傷
重要既係要俾前線知我地支持佢地

多謝您地前線

黃大仙警署宿舍裏面啲人呢投擲炮竹啊所以呢上次煙花同炮竹，都應該關黃大仙紀律部隊宿舍 邊啲人做嘅
黃大仙黑警宿舍有家屬疑藏有炸藥！

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

應該咁講
今日我哋又進化
將來手足被拉被圍嘅機會應該會細啲

你老竇連condom都唔用咪生左你呢個智障囉

Pushhh

yes正解！

不割蓆 不分化

光復香港 時代革命

推
黃大仙人加油

唔好打咁耐飛機

第一場勝杖係立會
做到野之餘全員撤退
今晚都係勝杖
但都有手足被捕

如果尖沙咀旺角可以捉少個幾個就好喇
幾次印證分區打遊擊係岩

未贏！但係keep住個勢落三罷！！

感謝前線同街坊！

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

邊撚到有勝? 打夠飛機味廢柴香港人

黑警死全家是對的

推！

不分化，不割席，不督灰

已經輸左好多球好多手足被人捉

Agger, 我地冇得無限復活

太子開始嚟料

今晚84同721嗰晚一樣

睇嚟唔使擔心8月5號嘅集會了

四個字 收放自如

無啦？
要去支援被捕手足
一個都好多！

今晚尖沙咀著火

從來都未贏
因為又有幾十位被捕
但至少個勢有番

八五繼續努力

黃大仙街坊打勝仗係好事！！

但各位
我地仲有旺角呀

請各位都留意下旺角有街坊被捕

(軍政府)旺角街坊被捕

但係我奇怪點解佢地唔可以拉街坊
咁講既話 我示威完換件頹衫唞拖 佢地都唔敢打我?

有冇數字total拉咗幾多個⋯⋯？

真係唔使擔心
我屋企人已經被罷工
因為係老細帶頭罷

要跪拜
睇到成身出哂汗
好激昂

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

因為今日星期六
街坊話落就落 如果係星期日
只會得SEM BREAK嘅學生落

係，打9班狗

贏哂

勝利方程式
1. Hit and run
2. 轉場
3. 多區圍狗屋
4. 街坊cover
5. 啲狗極難拉人

大家點睇

預演,有排都未完

正解
齊齊整整番屋企先係勝利

但又捉左好多人

黃大仙係因為正德街「封地鐵出口」、「拉錯街坊」同「拉屌警粗口呀伯」3單嘢而開始

有啲係鳩拉
希望最後冇事

加大油

既然咁多人覺得香港獨立太赤裸太難接受 不如改叫港人治港 當家作主

港人治港 當家作主就係香港人嘅共同目標

有人被拉拉 點當贏

無拉先係贏

85預演

[black]放心，最尾一定踢簿根本尻拉冇證據[/black]

文宣做野，「街坊」一詞超有用

要激讚今晚前線

個人認為

撚狗勝利方程式
1. Hit and run（自己決定做咩
2. 轉場
3. 多區圍狗屋
4. 街坊cover
5. 義士容易散水
6. 啲狗極難拉人

大家點睇
雖然今日有比人拉 但搵到方法可以完美撚狗 前線希望可以參考下 減少義士犧牲同時令作用最大化 呢個先係be water既極致

五大訴求？？？

大業未成，邊撚度有慶功既餘地？？？

依家仲有人比人拉緊 更多人受害

希望今晚被捕義士平安

旺角好多人俾人拉左

拉得越多人 就越多人安全
單單都老屈
個官都判到 發黑警老皮

深夜好多街坊黎

不要再看 休息也很重要

其實好多拉左冇落charge
就算有都告唔入 街坊行街點告
非法集會好多告入都係社會服務令

今晚劇情神展開
紅隧2次 居民圍狗 龍翔道 宿舍 9拉路人甲
乜都齊晒

佢拉你係想嚇你班友啫

多謝所有真正嘅香港人
呢兩個月令我知道原來真正嘅香港人永遠同‘冷漠功利’冇任何關係

勝利遲早是我們真香港人！

push

要繼續be water
多謝咁多位

屌你老母啦打乜撚野飛機 有手足被人拉咗啊 勝咩仗啊 自己就話人冷氣軍師 我肯撚定你係前線 聽到有手足被人拉講唔出咩打勝仗 士氣高依啲說話 唔係一句想畀正能量就亂鳩咗嚟嫁大佬

推完宿舍停車場 立場記者一掉轉鏡頭 一個示威者都冇

利申：相信係黃大仙顯靈

冇咗好多個兄弟ar

係咪除左612同728吿暴動
其他好多都未落charge

要做到一次比一次少！今次少過上環好多啦 今日好多係被狗拉既係街坊 未必落到charge

係

將軍澳係死角位
記得去既兄弟搵定撒退路線先

今日玩足咁耐 玩咁多個區
值

記得要幫被捕義士
佢地唔似黑警一樣，佢地唔係condom

但係好撚多旺角手足被捕啊

打咩飛機者 好多自己友比人拉左

大家要記住
快閃係我地既優點
和理非繼續行
前線勇武自己圍內幾百人遊走全香港快閃
搵到勝利方法喇真係

拉左韓國遊容 菲藉舞蹈員

但都唔好忘記今日俾人拉咗嘅義士

當然 一個都不能少

第一場
之前啲算乜

之前模式上唔係勝仗 今日揾到啱既模式玩 所以係模式上既勝仗

right , 港獨太分化和理非，集中訴求

有人被人拉唔算勝，班黑狗就係想一步一步拉曬啲人

戰略大勝
但好多無辜嘅人受傷
所以聽日要到文宣大勝

加油！兄弟爬山
亦要幫被捕既兄弟！
頂住呀！

發夢係黃大仙前線 原本我以為黃大仙都幾藍
經過今日之後原來我有咁好既街坊
8月5見

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用請幫上熱門

pish

無條件支持所有前線

我負評, 因仲有義士被捕

對我尼講 只要有一個手足被捕
我都唔會覺得喺勝仗

希望大家唔好因為咁而忘記喺場抗爭中受傷、被捕嘅人

拉咗咁多人，贏乜L

拉撚左咁多人直頭係輸到仆街啦，唔好咁阿Q
好多靚妹黎ja

賤種犬專針對和理非手足

兩邊加埋 起碼30個以上
速龍見街坊都照擒

好難冇人落單，遊擊係要減少被補同路人，留力等革命時機到，到時就唔可以怕比人拉

黃大仙呢場算打得好

今日係勝仗，由旺角打到去尖沙咀再兜返去九龍城之後回馬槍去埋黃大仙紅隨仲塞咗兩次

Btw 今日始終有至少廿幾個義士比狗拉咗，我地一定要檢討，唔可以再有手足比狗拉

我認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

所以將來應該要定好一個策略，以撚狗為主，啲狗一上曬裝即將集體後退，要有隊形咁集體後退，會唔會咁樣好啲？

始終見住有義士比人拉，我個心好痛可唔可以一見到對家一武裝上嚟就即刻有隊形咁走，之前圍中環海濱軍營嗰日明明好齊心，大叫一二一二咁走，以後可唔可以咁？我唔想再有人拉啦

用街坊市民去打仗，
蠃面好似大過示威者